致廣大市民：你唔怪林鄭 怪我地班年輕人？

真正敵人只有一個
就係林鄭！！！！